哥哥 我好掛住您啊，天國那邊好嗎

情人節 我都仲係諗住你

誰比你重要，成功了敗了也 完全無重要

Dear Leslie
我想知道你好嗎
心仍然牽動
情難自控
那絕代和永遠芳華

風在起時

2000告別演唱會 24k 光碟 好撚正